年年六四集會既人屌你老母

年年係六四集會哀悼有你老母用，依家六四2.0發生緊你地冇曬人
我屌你老母今晚輸咗，年年六四我都屌鳩你地老母
以後六四你縮係你老母個西度咪撚出來

華生

真係屌你老母臭西，次次死咗人，就一班人獻花，哀悼，上台講野，依啲人聽日起我都會屌你老母

831

大家都是中國人.....

中你老母

以後六四集會取消啦屌你老母哀悼，上台喊苦喊忽，籌款，整大龍鳳。真係諗起都嬲

香港得3萬中國既狗炸

快啲幫手啦大家，唔好次次睇直播係度好嬲好嬲。明明人多先力量大

冇錯

想救理大?
不妨睇一睇